an機有咩買呀，買呢個又話共狗，買個個又話韓狗

仲有咩揀

Google pixel 系列囉

nokia

奶美

sony

水貨狗

an機牌子得大陸、南韓同日本咁多。

Asus

日本邊個牌子好

第一部機係買nokia好懷念

其實 呢個世界上除咗我地香港人 熟悉嘅國家手機 仲有冇d泰國牌子 印度牌子 北美洲牌子嘅手機架？

得Sony之麻
Sharp、Nokia其實都大陸架喇(郭生奶共)

齋睇名就當係…？

法國機

幾時先有香港本地品牌手機

有好多但聽都未聽過

笑撚左

無架喇 blackberry同motorola都分別俾 TCL 同 Lenovo收購左 好多廠背後都係大陸公司

買iphone

zenfone6

BQ Aquaris X2 pro

我記得有…幾垃圾下

NUU Mobile

Android除咗Pixel, 冇其他選擇
水貨咪水貨 理得佢

高登phone

嘩唔講真係唔知

泰國見到有個常見牌子叫Wiko

Android都係美國架喎

你唔奶美係咪唔用電話電腦？

毒撚專用

Oneplus 大陸牌子
又要比連登仔話係共狗

Google 咪又係當香港係狗
次次都無行貨，又多簡體字，成日改香港地名

on9 先會信連登。。。
自己想要什麼就買什麼。

asus

奶乜都好過你奶共

聽講apple都係周圍簡體字

買支那手機就真係狗 狗都不如果種抄人技術當係自己成就嘅狗 買韓機比呢班共狗吊係正常 因為呢班先係真正嘅盜取乜乜柒柒又唔知醜嘅狗 同港女抄人衣着比自己同條裙腳仔 總要當係自己Style嘅狗男女分別不大

無行貨

啱呀
google search 頭幾個結果永遠都會出d 百度嗰d 殘體網，奶共奶到上哂腦

買apple係咪即係奶gay佬屎眼/袋底? 定係叫幫gay佬含撚?

垃圾google俾台狗行貨都唔理你香港

呢幾代apple真係狗也不屌冇分別

講真科技野韓國真係唔差

你search開咩咪出咩囉

呢種真，點解連台灣都有行貨嘅pixel 香港會冇
香港仲要係全球個人手提電話比率最高

根本呢間19 公司就唔重視香港市場